海外文宣 － 試著說"High school student" 不要說 "protestor"

被人射穿肺果位手足仲讀緊中學ja!!!!!!!!!!!!
差一個字，讀者既觀感已經差好遠!!!!!!!!!!
必須強調手足仲係中學生黎ga ja!!!!!!!!

push

push x 2

push x 3

push x 4

push x 5

push x 6

P牌😭
求推上去

push x 7

push x 8

有用推

push x 9

push x 10

個示威者仲係中學生黎架

心好痛

中學生黎架咋

有無日常生活版詳細攻略

中學生被瞄心口真槍射殺！！！！

可唔可以幫幫佢

Push!

好慘呀...

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革
抗爭需要轉型及進化，大家諗諗佢

手足搵命博，文宣都要！唔好令手足失望
向屋企人、識得嘅人、社交平台文宣
feel到愈黎愈多人覺醒，一齊撐落去！
國際戰線Twitter IG FB等等要人

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加

有！Secondary school student 都得

和你拖個陣已經捉中學生，可唔可以保護我地既下一代呀

好多都係1/10 之前既野wo
有無新文宣
遲下返公司printer print 到部機打柴為止

極權打壓香港示威果12 個point 係幾有用
但點逐樣拆

一開始係捉
之後捉完係虐打、性虐、 甚至雞姦
再暗地殺人
演化到今時今日光天化日開始瞄心口殺人

Push

PUSH

Children呢
甚至有d國家21歲先當成年人

推
用字好緊要 出來效果差好遠

一個大男人full gear對住個小朋友開槍？

係咪話個同學而家讀緊中五？
如果用英文出, audience 係 (傳統)英系, 就話佢係 "Form 5 student"
其他英語系國家︰"11th Grader"
咁樣就清楚D 顯示到佢中學生 + 可能係 young person

有 會持續更新 同埋舊文宣好多都可以返炒

見日本係報緊高校生
即係我哋講嘅高中生

Yes yes been tweeting “high school kid” since the news was out

Twitter戰線要人！

agree

PUSH!